靚女記者訪問時公開講埋自己電話號碼出黎

13:15

雖然係大陸G,但幾靚女,白白滑滑,小肥,想屌

想比佢含

識唔識share Youtube link㗎你

想知呢個係咩channel多啲，完全google唔到

黑絲

清 識貨

真係好撚正,有得屌短十年命都制!

明顯係扮香港網媒嘅黨媒

大多你10年
笑得好甜好正

有冇人會打去吖拿

笑得好甜阿

其實個人資料唔應該咁要人講

睇佢個icon同埋status似係工作電話

唔知佢會唔會理我

曲線留電話接客

重有e mail

可能免費送你1q

支那人不知何為私隱

一開口用普通話真係嚇一嚇

我咁樣做唔啱咩？

死毒撚

唔係以為咁樣做人地會比1Q你食掛?

btw我相信依個只係佢公用電話

啱呀 可能為咗報答你做你女朋友

你哋一個二個咁諗我㗎

睇相,仔都生撚埋.

人妻味最正..

你真係on9得可以

認同,真係ON9到爆

講已經ON9,仲要貼上黎

有得食就記住指片再流出 益下啲巴打

拍

051212

lm

覆咗你未？

折壽就為左屌大陸雞

識閪咩.依條女對等出面$600 1Q貨仔

G

G還G.
有得屌一定屌左先

北姑

有無人直接係度公開？

CLS買張車飛都要電話電郵
歐洲都唔使啦
垃撚圾

幾錢q

小小伎倆就引到你班狗公入去幫人賺view

睇唔到了

56228238 完

㩒條link

屌，中出，幫佢下一代溝淡蝗血統

叫床聲肯定好正

屌您老母

屌您老婆

我屌您花開又富貴

成個殘厠 Coffee 咁嘅樣

似係開工用嘅Whatsapp

把聲幾甜

你呢D人真係多撚餘架

咁既女你都肯短十年命 睇黎你個樣都

毒到出煙

唔明賣飛速度有咩好屌， express rail 要揀班次，車卡，座位， 咁多野揀又點會快。大把阿毛行到埋去櫃台先諗要買d 咩

頂你,上面果條友係咪弱撚智成咁
刪左片點睇

對唔住各位

毒撚

偽君子
po 記錄係咪想人讚你?

屌你老母，都唔知你做乜鳩
上嚟刷存在？

爽過打飛機呢 終於有女同你講野

係呀，讚我

$400

係咪儲值咭咋

你好撚威呀
條女見你咁熱心一定冧死你呀
遲D實會搵你約炮啦

你就好啦，有得做兵

幾靚女

咩事

笑死 好撚毒

戇撚鳩

Show Blocked User - 範馬刃牙

傻仔,以為自己好正義

上面貼cap 圖條毒撚做乜鳩

你個死人仆街仔

想透

做好心都比你哋話，又話我呃蝦條又盛，雖然我真係毒撚，但係真係想幫人，如果真係令大家不便的話，我只可以講聲對唔住。cap上嚟的確係想引大家注意，煩到大家，再講多次對唔住，希望大家原諒我

關你撚事咩死毒j

屌你老母睇唔到了

唔識字？

btw條片下面好多支那人留言

嘩條多事毒撚真係前世未俾人屌過老母咁款

依家廣東話都講唔正就可以做妓者
遲d 就快變台灣d 弱智記者

邊到有其他相睇?

未讀過time value of money??
唔係正確的計法...
d /(r-g) - d (1+g)^10 /(r-g) /(1+r)^10
利申： 讀非數學，finance,econ 相關

再一次反映毒撚真係好撚可怕

識睇一定睇留言,中國人話連網上買飛都冇,中國好先進,香港好落後
笑死,香港人點買機票架....

要統戰香港真係易過借火
每隻港男配一隻黑c支那雞就搞掂

不敢不敢

條女好撚正呀
中國萬歲

btw 有女比我未?

收嗲喇屌你老母on99
中學雞咪撚上連登喇 弱撚智

chi na G

我ok ga

On9仔

真係唔明你做嘜毒撚 以為自己好撚醒 其實好撚on9

你肯定人地番緊工唔係廢青？

你諗下請佢果個老總男定女
比你係老總想唔想請靚女

大把野質疑到你啦on9
一定加constant growth?
一定番工唔比失業？
一定生存唔俾出意外

你計數計到Short 左
一句戲言係到列式

好可憐呀你，死毒撚
冇人話你呃蝦條因為你根本就冇機會，屌冇撚用正無能閪
依家係話你扮晒野咁好撚嘔心呀懵撚，你唔係以為咁樣就可以有機會同人哋做個朋友仔掛？

你啲行為真係毒撚到出汁，我肯定生你出嚟嗰兩件野都係一對濕鳩唔撚死都唔撚柒用嘅廢柴父母！你有冇諗過開煤氣燒炭同佢地一齊死？
講真冇你對廢柴父母就唔會有你件垃圾地底泥嘅存在你哋真係死撚左佢好過啦

一睇個whatsapp背景已經想嘔 好撚毒

56228238

Click條link

屌....嬲

毒撚 娘娘俾個閪你屌未呀

條女好正

條on9仔以為自己扮好心提下條女就博到好感
仲要放上黎以為自己好撚威咁

做連登班長
正義撚

好撚柒wor ching